十二號漫步鄉黑的果園 （原曲： 到處留情）

十二號 漫步鄉黑的果園
臨走 陳伯打我 沒對你 再有留戀
二十號 預備聽朝燒村民
留低 左膠一個 大概我 元氣快要復元

睇哨 元朗有狗 白衣到了 沒有援助
鄧狗 是主腦人 合謀柒婆 做戲睇
葉虎 漏低記錄 沒有辦法 開脫

未夠闊 全部畫面 柒江話拉開去望
Popo 何惡妖 望到傾過密計
未看見 全部狗屋 又專登拉低晒閘
九九報案專線 停用冇聽能到

第二日 直入棕地的車場
橫洲 公器私有 未怕過 拆你祠堂
第二日 預備找仆街小牛
留低 燒山好野 或借故 行過替你落肥

睇哨 元朗有狗 白衣到了 沒有援助
鄧狗 是主腦人 合謀柒婆 做戲睇
葉虎 漏低記錄 沒有辦法 開脫

沒故意 投擲火魔 並且又加啲炸藥
Gas屎煤氣樽 是燒村嘅助手
沒故意 提及祖宗 並且又搞搞個墓
PS再說一遍 仇恨記得緊記